[有晒面] 這是香港市民的朋友圈

這是香港市民的朋友圈:

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問捉野牛牛(會員#270124)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有香港市民在接受媒體採訪時說：“我的訴求就是想上班”。對於香港的上班族來說，堅持上班，就是向示威者宣戰，表達愛港愛國的一種最直接的態度！不論這一小撮亂港辱國者再出何招數，他們注定徒勞，因為愛國始終是中國人民精神底蘊裡的最大公約數。
努力工作，不被代表，
天天進步，守護香港！
來吧，我們正面剛！
看看香港究竟是誰的香港！
也許返工會遲到，但愛港打卡不缺席！

低質三毛

希望佢唔洗過海啦

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織